陳百祥：而家科技封樣都可以搵人

咁點解要有蒙面法